（急）換飛 張敬軒 19/6 $780 換 16/6 $780

只換不賣

你換唔換到呀，如果無換到又去唔到可唔可以放比我